如果你係西野朗 你點揀？

攻上去有機會輸反擊
搓住踢 塞內加爾入波就仆街

攻
搓撚住

哥倫比亞入波前 揀前者

入波後 揀後者

時間點係哥倫比亞入波後

明明好撚多隊波都係咁
雙牙大戰西班牙都係領先就搓波
點知俾牙朗絕殺

睇錯西野翔.....

今次咁大爭議係因為命運係人哋嗰度

啲人唔係屌緊冇體育精神咩
咁其實都係搏架姐 西野朗覺得搓波會晉級既或然率高啲 咪作出呢個決定

我諗好多領隊都會選擇咁樣做

攻

買左和

咁你尋日最後應該睇到屌屌聲

切腹

去到最後十分鐘其實真係冇得㨂，
但佢一開波出6 個後備

最後幾分鐘

攻到一早攻啦 最後一定揀後啦